藍田有popo 手足小心

手足小心 手足小心
popo有裝備

黃埔都有防暴！

推呀
依家各個出口都有
大家小心

九龍灣都有

今日先搭返黨鐵 今日6點出門都見有popo守係到 岩先由柴灣坐黨鐵返 凌晨都仲喺度 到底守乜撚野